英文文法討論

“I don’t think it’s a bubble, but I don’t think it’s sustainable, nor is it healthy.”

點解最尾係is it, 唔係it is

應該兩個都得 is it 只係倒裝句？

句子開頭係nor,所以後面inversion (好似係)

但想問

There is some water.
定係
There are some water.

Inversion，通常nor後面會咁用

There is, water is an uncountable noun.

唔該巴打

Only by believing in and looking for secrets could you see beyond the convention to an opportunity hidden in plain sight

could 都係inversion?

分享一個Google完先知結構嘅例子

"Would that I were."

原來有nor呢個字..

Inversion都唔識

Yes, same as "had I ever thought about it more thoroughly, I wouldn't have made this decision"

With interest rates at present low, the period of finance short and the credit risk that of the supermarket chain rather than the supplier itself, the discount may be so low as to be almost unnoticeable.
唔識拆呢句有冇英文高手可以講下個"short"係形容詞定名詞?
同埋the credit risk that果到個that係指啲咩?

呢個我都有諗過 咁個that呢?

學好咩叫participle先問ok?

塞錢入佢袋渣ching

今年我英文要穩2衝5

it seems in the field of finance/stock market, "short" could mean something specific. But yes it's definitely an adjective while the "that" you mentioned is indeed referring to the credit risk specifically of the supermarket chain.